觀塘警署對開爆水管 附近交通受影響

【10:15】鯉魚門道去油塘，近觀塘警署對開一段快線仍然需要封閉。

早上7時許，觀塘警署對開鯉魚門道與將軍澳交界，十字路口一條地底水管爆竊，路面一帶出現龜裂，水及沙泥不斷從地底湧出，附近一帶行車均受到影響，警員到場封閉部份行車線，水務署派員到場準備搶修。

紙皮又要出動

黑警暴徒(黑暴)又堵路

CONDOM都得啦

觀塘今日又要塞到on9了

幾雞野請班弱智寄生蟲

觀塘

7點先黎爆